沙田吉野家頂唔順就收皮

source by 高登仔
有冇手足fact check?

瀝源嗰間呢排經過望到都係得幾個客

間唔中仲有啲賓賓幫襯

星期六,日好運同瀝源都重好多後生人去 .....香港人爭氣D唔好幫襯。不過沙田好多大陸學生.....

粉嶺名都個間都少左人去

唔多覺wo
我都粉嶺
但見親都唔少人

想問, 如果啲黑警入去搗亂, 黑衫會唔會又比告？

不嬲少人

九龍灣Megabox嗰間客似雲來，lunch time要排隊

個邊咁多寫字樓其實食肆都唔係好夠

關我撚事咩 我都唔食

荃灣地鐵對面那間好似好少人

一係貴啲囉

繼續罷食！！！

fc未

樂富果間琴晚7點幾仲大把人

一來間舖細，二來邊爐撚阻住啲位咪感覺上多人

經過無認真睇

九龍灣淘大旺過以前

做過小氣香港人
絕對唔撚益班仆街

屯門市中心 日日逼爆

其實好運好多真係支那學生
衣著睇得出
戴果種圓型文青眼鏡
同著冇牌子波鞋

另外，有朋友做地產
都話好多中大支那學生租市中心

我呢邊仲係大撚把人食
自己本身成日食 已經罷食左好耐

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

如果沙田人玩埋係店附近派傳單，效果更理想

想問問吉野家連儂牆仲係咪存在

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

已經個半月冇食過垃圾吉野家

愉景都仲係好多人
行過就會大大聲同Frd講：罷食吉野家，因為佢老闆撐警喎
然後啲港豬就望住我

真，今日七點行過，姐姐多過客

係，任貼唔嬲

罷食未

根本就冇少到
同埋好多人已經唔記得
香港人金魚記憶

一定有影響，唔好睇面個浸啦，淨係我地深黃唔幫襯都小左一大筆數啦。以前經過瀝源好多人打邊爐，依家靜到乜咁

大家加油唔好食

下午茶2x 蚊飯餐好難唔食喎

木板封住左成個月
日日都得翻D老人家同賓賓食

屯市個間夜晚仲係好多人食劣食吉邊
仲要好多後生

原來仲封緊

其他舖都貼文宣有冇用

以前夜晚日日都好爆喎 勁多人打邊爐
而家每晚得兩三枱

以果度啲租金計 生意少三成都收皮啦

唔覺

次次星期六日晚市經過都坐滿人喎

沙田市中心有兩間
經過反佔中之後 一次都唔食
最好因為咁執7咗至少一間

可惜香港仔果間日日都咁多人...

係就快

荃灣愉景新城明顯少咗人食，好耐未見過張張枱都有人坐

少咗好多人啵，我已經無喺果間吉野家見過排隊條龍，果個位租金應該唔平

沙田柚果然高汁

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

大圍金禧個間都少左好多人

不過冬天先係吉野家最多人

個次經過好多阿婆係入面坐

天水圍仲好多人 生性啦

班真cu撚會入瀝源食以前收工行過全部大學生，仲可以食到兩round。而家七點就靜英英。反而下午啲老人家就幾多。

抗拒垃圾 由你我做起

想fc要睇佢地annual report

香人有d骨氣
唔好食

琴日同fd 傾起，依加好多人投訴吉野家違反消防條例同僭建，無火鍋牌但賣邊爐，比人投訴食環就做野，投訴一間就一間無得賣邊爐。 到凍天都幾係野

入邊有冷氣，大家可以去坐下帶動人流

犯賤

爽

仲有d後生仔

一到打邊爐時間就爆棚

呢啲野唔係內部點check呀
執撚左先算啦

繼續罷食

嗰邊商業區其實大把餐廳
吉野家又唔撚係平
食ikea都平過佢

我覺得要再追擊吉野家 好多人唔知呢單野

自6月冇撚食過，會一直keep 到年底
到另一個品牌開先食

多人，不過好撚難食，啲牛肉臭

無食半年

奶共唔使代價? 你一係執晒香港店All In返支那開鋪

藍田個間都客似雲來 屌

垃圾食物

自炒人果單後轉左食加藤屋

如果做得冧一間連鎖食肆 其他tvb廣告商可能會知驚

下晝算少左人啦
之前係冇位
依家多吉位

香港仔好多人

一時時 一向比較少人 好運個間有冇少到人?

順便收埋呢d垃圾皮

之前覺得邊no好好食
依加經過都有臭味
懷疑心理作用

我都係
覺得好平又有飯食

依加，真係不了

火鍋去大家樂都得

真，古野家根本sell 平，係後生仔既主要選擇連鎖店之一，得罪返後生仔真係無言

其實我相信依間舖員工係自己人黎，希望大家對準吉野家而唔係該店職員

一間一間黎啦

唔撚食啦！

以前每個禮拜都食兩三餐吉野家
自從獅子狗之後就無再食過

太少分店

都唔係，真係少左好多人。以前晚市基本上冇位

叫日本總公司收返佢經營權
又唔係好食

好運圍板果間有機會執，真係少左好多人，瀝源果間仲有廢老幫襯

最好變到夜晚老麥咁，淨係比公公婆婆涼冷氣

真心建議ikea開多瓣 搞餐廳，一定好生意

琴日下午見到唔少人不過唔滿 以前好運個問好滿冇位

我都係冇食過 我覺得去到上年都已經唔好食 本身

繼續

我份人呢 就好撚小氣既
邊個仆街同香港人為敵既就唔撚洗旨意我會幫襯你
講緊你丫 吉野家 金拱門 精品 仲有個堆抵制list入面既鋪頭